有冇巴打知道呢條女係邊個？

好想屌佢

佢仲有一個廣告係扮踢足球

咁撚老 不了

巴打你唔識野